★股災，企業週轉不靈，倒閉，失業，銀主盤....

好期待

綜援日日賺！

多謝老貓！

穩賺

最緊要企業壓死曬d錢，找不到數，骨牌效應

週街失業，樓市必小冧

你有手有腳，應該自食其力

正，快撚柒D執

驚到時超多人食老綜，會有 綜援富戶政策

Cut老綜，支持日日泡連登嗰隻___先cut咗佢嗰份

cut97前入職公務員班廢老長俸先

佢地當年效忠女皇喎

有錢人就有cash等掃貨
樓主世世代代都要做牛做馬
窮人窮既唔係荷包，係窮思想
幾多次危機都好，有眼光既人都翻到身
如果係信洗牌論
長實主席個位樓主你應該有好多次機會坐到
咁點解大把窮人好似樓主咁一路都上唔到位？